有冇諗過暴大圍返啲狗

啲狗咁鐘意圍人 夾返佢地？

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

十則圍之

你有冇信心？熟唔熟地頭？

趁而家仲有時間, 全港各間大學的手足, 最好立即撤離宿舍, 當然不要留下不利證據。走唔到都唔一定要守, 消滅所有不利的證據, 最好影定自己房的相, CALL定律師, 防止被屈

千祁唔好死守校園!!!!!! 無謂製造壯烈犧牲畫面比對家提高士氣

你講到我地有槍有得射tg有裝夠佢地打圍人咁